入左淘汰賽之後係咪一次var都冇睇過

明明分組賽場場都有睇
一入到淘汰賽好似冇左var咁
係咪budget唔夠

岩牙

基奧特用腳閘住人...垃圾黑哨唔吹
利申法國粉

做project la屌你

爽

var同重播有咩分別

覺得FIFA有心唔睇
分組賽成日都話12碼打破以往紀錄
去到淘汰賽費事俾人話多12碼，明明犯規主裁判可能都唔敢睇，因為多數睇得都係要俾，費事睇
巴西對比利時應該有1球係可以判，最後都冇睇到

事實真係無乜要睇，明買明賣，
一定有好過無

淘汰賽好多下都可以睇喎

屌你D十二碼下下鳩判踢撚。